[ 三合一] 香港母親video

求外語翻譯
translator please!!!!

一人"女人仔"

求下大家幫幫我，我英文唔好

搵人整成多國語言啦

你識唔識加字幕？我可以儘量嘗試翻譯。

唔識ar ，幫幫手，求下巴打

你打左字幕，自然有人會整到，我信香港人

我記低廣東話先，我宜家繼續譯

我都有做人阿爸阿媽架

你都有細路架

你做乜咁打啲細路啊

你地收隊啦

夠喇

煙霧彈我都食咗咯

我食咗你地幾廿個煙霧彈架喇

我都有付出代價架

一人行一步啦，好無

好無啊

我係為咗咩，我無武器啊(前半句聽唔清)

你做乜對住我一個女人仔，你過唔過意得去啊

想當初你地考警察學校嗰陣，你...(影片完結)

不如用呢段片？

依個媽媽好唔簡單

一片勝過千言，求外語翻譯
translator please!!!!

我都有做人阿爸阿媽架
I am a parent of my child

你都有細路架
I suppose some of you may be a parent too

你做乜咁打啲細路啊
Why are you beating the youngsters in this way?

你地收隊啦
Shall you retreat?

夠喇
It is enough

煙霧彈我都食咗咯
I have endured the tear gas bomb attack

我食咗你地幾廿個煙霧彈架喇
I have endured dozens of tear gas bombs

我都有付出代價架
I have already paid a cost

一人行一步啦，好無
Shall we meet each other halfway, okay?

好無啊
Okay?

我係為咗咩，我無武器啊(前半句聽唔清)
I have no bad intention. I do not carry any weapon

你做乜對住我一個女人仔，你過唔過意得去啊
Do you feel shameful for what you do on me, a petit woman?

想當初你地考警察學校嗰陣，你...(影片完結)
Think about when you were trained in the police college, you … (End of video)

我都有做人阿爸阿媽架
I'm a parent

你都有細路架
So do you

你做乜咁打啲細路啊
Why are you beating up our kids?

你地收隊啦
Please call off the operation

夠喇
That's enough

煙霧彈我都食咗咯
I was hit by tear gas canisters

我食咗你地幾廿個煙霧彈架喇
Dozens of them!

我都有付出代價架
I already paid the price

一人行一步啦，好無
Please take a step back

好無啊
Please

我係為咗咩，我無武器啊(前半句聽唔清)
What am I doing this for? I don't have any weapons

你做乜對住我一個女人仔，你過唔過意得去啊
Why are you confronting me like this? I'm just a powerless citizen. How could you?

想當初你地考警察學校嗰陣，你...(影片完結)
Back then when you applied to be a police officer, you ... (video ends)

大家有無friend可以幫手整片？同埋check一check翻譯

呢個譯得好，求字幕！

想當初你地考警察學校嗰陣，你...(影片完結)
Back then when you applied to be a police officer, you ... (video ends)

Sor我睇漏咗係「考」，唔係受訓，可能咁譯好啲

有冇人識整!!!
俾西方人權關注!!!!!